今年同N_Bendtner 去GRAD DIN，有咩要準備

小心有金

N賓打算著咩衫去？
_BoA話佢上年著 Lbj

十

咪再屈賓，港毒狗先係放針

Push

幼稚園都有 Grad din?

湖人AD波衫

如果小妹醉咗可摸耳送我返屋企

世清呢

why膠

準備一塊靚西畀nben插針

鑲定鐵板

check清楚先好坐低

特殊學校grad din

而家啲人好似唔鐘意湖人

你唔係我地個間

警方仲未拉9你？

拉咗葉楚航先

波台手足個個正常，除咗牙古路

你放針？

反秕嘅係弱智